點解唐朝d人會覺得肥婆靚

睇左個唐玄宗最愛既楊貴妃石像, 條腿粗到咁d皇帝都岩

以前啲窮人營養不良唔靚

比唐朝的皇帝見到而家的模特兒，
反而會講 一棟棟竹有咩好睇

以前d人中意女人圓潤有肉地 夠旺夫

楊貴妃其實唔算好肥，只係大隻

侍兒扶起嬌無力

佢太重，侍從都扶唔起佢

好正喎

好似話楊貴妃好高的

你識乜撚
識屌一定屌有肉地

1.6m 打後，放喺現代嘅話不過如此，唔知當時標準係點

石像，不是圖片，非能作準

以前審美觀同現在唔同

其實現在都有好多男仔鐘意小肥
不過因為電視和報紙媒體宣傳
以主流意見，遮蓋多元意見
所以先吹奏瘦即是美

點解現代女人會覺得自己瘦到燈柱咁會靚

咁古裝衫係肥少少著先好睇
浪得起先睇到d花紋刺繡乜乜乜
瘦得濟浪唔起咪冇咁好睇

好砌 多水 波同pat大d

大波？

苟芸慧

其實好多人鐘意小肥。

現代有了電視和報紙媒體宣傳，
以主流意見，遮蓋社會多元意見，
以主流審美觀，遮蓋社會多元審美觀，
所以先吹奏瘦即是美。

雖然互聯網有互動性，開始返多元審美觀。
但電視和報紙和廣告影響力仍好深遠。

至於古代，皇帝制，社會當然睇主流審美觀之餘，也看皇帝喜好和皇帝的審美觀。

其實我反而諗

古代的人審美觀
先接近原始原汁原味的人類審美觀
古人先接近真正人類原來自然的審美觀

現代人類，受電視、報紙和媒體影響得很深遠，反而未必係源自自然審美觀黎。

以前啲人兩米高碌撚又粗又長
屌啲排骨妹分分鐘骨都啪斷佢
所以咪鐘意肥婆

睇返愛恩斯坦點評中国女人你就明

楊貴妃164cm 可能係當時黎講已經算好高 164 138kg都唔係好肥姐

138kg唔係好肥 巴打食開200kg?

因為唐朝興盛，自然飽暖思淫慾，扑野扑得多就知肥美好屌，自然視肥為美
現代其實歐洲美國都好多肥女人,當然職業所需另計，做model演員之類,係亞洲先會以瘦做標準，扑野次數愈少既地方愈多瘦人，所以香港大部分都係瘦骨仙

侵侵都無138kg

墳總話過：唐朝啲仕女圖畫到啲達官貴人嘅女眷咁肥只係要話畀人聽唐朝好富裕，國泰民安。人人有飽飯食，所以畫到啲女人咁肥，並唔代表唐朝男人真係鍾意肥婆

所以十五年前已經有人為左適應女性呢種審美態度每日都訓練自己 望住轆電燈柱

屎忽大好生養

138磅
係咁嘅話楊貴妃身材都唔算差啦

係138斤先啱 姐係69kg

就咁除2架咩原來？

D肥人成日話咩審美觀因時而變，又舉唐朝鍾意肥人就例子，希望justify自己個肥

但sor，所謂唐朝鍾意肥只係類似苟姑娘、林嘉欣果種「有肉地」，而唔係「肉彈」

係痴肥係三百幾磅既就減啦，果D唔係叫多元，係叫好撚肥呀。無人叫你減到得一百磅，只係建議你去返個正常同既體重

佢講緊斤唔係磅

2.2

我偏見，我歧視

164cm 138Kg 即係BMI=51.3

重度肥胖係BMI≧ 35

果D唔係叫肥，係叫好撚肥

138磅先啱 我on9

斤同公斤兩樣野wo

一斤=0.6公斤wo，即係41.4公斤

根本好撚瘦

唔通正面對住飛機場
背住屌盆骨先叫識食

2.2 係 磅 ... 1公斤=2.2磅
2 係土共市斤 ... 1公斤=2市斤
香港用 1公斤=1.65斤

138斤 = 82公斤多啲 = 好撚重

其實咩138斤個source係邊到黎？

係138斤

但係佢紅唔起

好想做欣宜條仔
唔洗返工

以前無得食，個個瘦猛猛。好少肥，物以罕為貴。

屌一直以為楊貴妃係欣宜最肥咁

原來都係有腰，只係腳粗

thicc

石像比想像中瘦

香港好少用斤
大陸先喜歡用斤
1斤=0.5 kg
138 斤 ＝ 69公斤
69 / 1.64 / 1.64 = 25.6
BMI 25.6 屬小肥

即係楊貴妃BMI 25.6
小肥

呢d歷史野
多數source來自大陸
所以樓主應該唔係磅，唔係公斤
而係市斤
大陸好常用的單位
0.5斤等於1公斤

白石茉莉奈

屌閪屌排骨kwankwan聲
你屌埋佢

因為肥啲好生養?

係啲細路先鍾意食骨

Bbw

都估到實有欣宜

西方有無試過咁既時期？

去返宋又正常返
會唔會咁皇帝喜好 而唔係全民喜好？

Thicc

肥婆最後一塊遮醜布既楊貴妃原來都係有腰

唔放圖喇，韋小寶食過嘅嗰件蘇菲亞公主史實真有其人，本尊畫出嚟都好惡頂

其實肥絲大隻是美人底，不過出生在錯的年代

我意思係成個社會都鐘意肥人依種

以前中史老師話大概只係同舒拉寶娃差唔多

日本民间和学术界有这样一种看法：在马嵬驿被缢死的，乃是一个侍女。禁军将领陈玄礼憐惜楊贵妃美貌，不忍杀之，遂与高力士合谋，以侍女代死。杨贵妃则由陈玄礼亲信护送南逃，扬帆出海，由日本遣唐使阿倍仲麻呂、藤原刷雄（日语：藤原刷雄）護送，於日本久谷町久津上岸，當時的日本皇室仿擬唐朝，對唐朝貴妃的到來，自然是熱烈歡迎、禮遇有加。楊貴妃到達日本后，受到當時的女天皇孝謙天皇的接見，安排居住在奈良附近的和歌山上，並把她許配給藤原刷雄為妻。日本都城遷平安京（京都）時她又隨至京都，生活了三十年，后病逝於京都，享年六十八歲。日本山口县“杨贵妃之乡”建有杨贵妃墓。1963年有一位日本女性向电视观众展示了自己的一本家谱，说她就是杨贵妃的后人。日本著名影星山口百惠，也自称是杨贵妃的后裔。

原來咁撚正

個人像睇落都唔肥 係連登成班青頭仔見啲女小小肉就依哇鬼叫

楊貴妃

欣宜生錯年代

咁叫肥 樓主食開排骨港女？

好想扑石像

肥
肥肥白白

物以稀為貴

後備食糧

X2 以為係癡肥個種

點解香港覺得無波靚？

因為唐朝已經有美極

仲要無防曬美白保護品 又多數人種田
普遍啲女應該黑黑黃黃
瘦嘅話真係柴咁樣
我估

佢見到肥苟唔會咁講

整個社會風氣影響審美

正如現今傳媒話瘦先係靚 咁大家就唔中意肥婆

第時你生個仔 日日同佢講肥婆真係好撚正呀咁

可能都會影響到佢 （雖然大大下可能受社會朋輩改變）

大波

未必咁既 蘇菲亞始終奪權底 可能突登醜化

舉例來說，如果世界上得番princejoyce 同鄭秀文兩種人嘅時侯，你都會開始懷疑人生

古人問返你：點解啲現代人覺得啲女骨杉杉咁就覺得好睇

話唔定係好似肥苟咁呢

以前啲平民九成係咁嘅樣，所以欣宜係古代絕對係傾國傾城

人地鬼佬都係鐘情有肉女人

係連仔戇鳩

睇個石像, 有波有腰, 玲瓏浮凸, 淨係睇上半身比例好好啊

對腳係粗, 但都唔係象腿

如果真人同石像一樣點解屌唔過

唐朝唔算誇，歐陸地區古代就真係好肥美

多d嘢揸手掛？

一啲啲 有啲朝代興件衫好鬆 弱不禁風咁

玲玲出嚟又睇掌喇～

你唔比楊貴妃好似肥苟咁正

你見到肥苟會唔會話佢唔靚？

唔係肥婆，而係中意大隻有肉地，唐帝國係受內亞影響，審美觀接近中亞同西方

張圖睇落咪同希臘堆女神像差唔多

咁多人以為古代嘅肥係現代咁肥
邊有咁多嘢食 肉都唔係時時有

假如古代美人穿越到現代 最應該擔心嘅唔係體型
而係個打扮

真人示範是咁的

屌咩 比著肥苟ali雞扒妹化到咁你都鳩縮啦

我諗唐朝的人對肥既定義就係現代人眼中的普通身材, 因為以前肥極都有個普

但古代斤同現代斤好似又有唔同喎，好似唔同朝代一斤幾重都唔同重量

其實睇古代畫像 都知唔會肥到欣宜咁啦

係肥既靚女eg 肥苟
而唔係肥婆 eg catgirl

其實楊貴妃只係小肥架咋 只係趙飛燕太瘦 有好強烈對比 所以大家先講到唐朝係鍾意肥婆咁

你Google下清朝平民既黑白相...你想唔想屌？

點解鬼佬會覺得鳳眼靚

呢家都成班人覺得排骨先靚，兩個極端，冇分別

只能講唐朝既仔識屌

juicy pussy

林嘉欣幾時肥到肥苟咁呀

唔通佢係第一代肥絲大隻

青頭人又點會明

個個好似白石茉莉咁

傻啦，唔吹奏邊度呃到你錢
資本主義社會底下每一個生活細節都係錢
食肥自己洗咗好多錢，之後有人同你講要減肥，減咗肥身體先健康，又食藥又join埋d纖體plan, 仲買埋健身會籍，又洗好多錢。減肥減走埋對波，結果同你講有得豐胸，又洗多一舊錢。然後「瘦咗靚咗身材好咗」，就輪到化妝品，化個妝，打扮下自己，「有禮貌嘛」，見工都大機d，男朋友都正d啦。因為用得化妝品多，皮膚差咗，最後仲要玩埋護膚品。你係資本家，你洗唔洗錢係媒體度吹奏下？

唔好諗住你係男人你逃得出魔掌，男人都要做彭于晏，要有六舊腹肌，要修身，仲要飲埋蛋白粉呀，仲有近年果堆油頭，幾百蚊剪個髮，再俾百幾蚊買罐pomade, 媒體唔吹奏，你點會課金落佢地袋

你無得扑唔代表香港好多女仔都無得扑喎

根本唔肥 直頭hourglass身型喎
pat大自然大脾粗

嘩，我178cm先69kg, 我仲要係男人，女人164cm 69kg都唔肥？

冇話唔肥 係唔係好肥姐

認真
個像個身型都好正
有波竟然仲有腰

講到好似真係見過咁 穿越左黎現代幾耐

科學d講
基因使然所有雄性都係追求女性賀爾蒙充足性徵發達既雌性
比較容易繁殖養育下一代
肥婆大波（乳腺發達）
下盤闊（恥骨盤骨闊易生BB)
完全乎合男人所追求既基本要素
剩低既只係所謂潮流同受灌輸既觀念

唔係好肥姐
比想像中好好多
白白滑滑既話

可能係身分象徵問題
肥-有野食-家境好-上流社會

食叉燒，都食半肥瘦啦

女人一味瘦，不了